中資公司開始政府檢疫點名

有frd 做資銀行
唔係迫你
但要點名

黃絲做乜撚嘢中資
廢人嚟

Fake test is ok

??

做中資即係偽黃啦
無骨氣

又鬥黃
咁鬥法 2021黃絲人數真係得番50人

無去扮有去

遲啲再用啲流出健康碼圖扮結果

假數都唔識做，仲話融入國家？

預燃咗，職已辭

well done

咩銀行？開名啦